家陣南韓應該諗緊同邊個圍爐好

到底係中俄定係美日北韓
畢竟侵侵實在太勁竟然可以傾到停戰

On9先跟中國
唔驚比美國一齊制裁丫

南韓無啦啦做乜要痴中俄？